除非攬炒巴 才可與張俊傑 兩個人 從數錢發展恩愛

除非攬炒巴 才可與張俊傑 兩個人 從數錢發展恩愛

邊間教會？

好酸woh
有本事自己搵

你比人呃完錢嬲撚到

無魔鏡

斯德哥爾摩症候群？呃你錢都幫佢講野

你自己發夢呀
怨婦咁妒忌人 自己開個眾籌囉

佢好嬲

你要攬炒

龍門水泥網軍又出動

我俾錢俾得好開心
當包條仔啫

你英國老公finn lau周圍屌女

佢開心我都開心 就係咁簡單

對假膠
我一律建議大家block左佢哋

郭富城嘅弱？

我屌你老母呀 傻閪

樓主痴撚線

已封鎖會員
請踴躍封鎖

抄襲？

傻閪Ken

賓搞事？